[jj插液壓器+浸熔岩]淘寶神手入哂黎

一直以黎都靠fd淘寶 作有大陸信用卡果d野
但長久都唔想靠佢因為有時想即刻淘又淘唔到
有冇淘寶神人可以有教學？
我有淘寶ac 但唔知點比錢
利申：冇大陸電話大陸信用卡 冇香港信用卡

有冇方法係7-11入錢就入到錢落淘寶 5-6年前我都記得可以 買淘寶卡 但係黎佢係咁迫你用實名制 果陣都冇大陸身分證點實名
有冇香港方便既方法？

香港支付寶連落淘寶

八達通係點嘟？上網睇要係電腦到搞？

去ok開個pps account 匯率跟當日

用pps咪俾到囉

唔好買囉